炒樓搵快錢沽剩七個物業 「碩士經紀」：樓市已轉勢

癲過炒工具

之前硬好先用佢地打飛機
而家細佬都看淡

13個賣剩7個，真係睇淡就賣晒啦。
佢只係賣走d 劣質貨，留番d 好野啫

高位走一半貨唔係睇淡唔通係睇好咩

不過宜家都只係落番2018年頭。
有d優質單位呎價只係跌一成

增持睇好 減持都係睇好
樓市gogogo

話賣就賣到咩

硬好：賣走6個爛橙都好正常姐
係爛橙當初你又買？

無橙笑有橙？

一係升，一係跌，所以留一半

好友智慧係低D

投資者，好簡單，睇回報
收租都2.3厘，又要呢樣個樣
我一賣成舊錢放入銀行做定期都有2.5厘
以前升值就算回報唔好咪當睇唔到，宜家跌緊，租又升唔上，仲跌跌地，放左無煩惱，唯一要唸，買返，點樣避人頭稅先

Viutv好似睇過呢條友 係幾勁

佢一早買入，個樓價低，邊會得2.3厘咁小。
2.3厘係指2017-2018年入市個咋姐。

一係佢驚負債太重，或者之前用左按上按，
所以減磅。

佢阿哥一層何文田屌打佢幾個大西北單位

你咁計法，佢拎去做定期有廿幾厘

我唔理佢幾時入, 佢買左咁耐, 分分鐘供完

由今日計, 佢層樓宜家值1000萬, 放租回報2.3厘
佢買左拎1000萬放銀行定期無風險2.5厘
投資者就係識計數, 賺就賺盡架啦, 隨時低位再入幾層
香港無樓宇增值稅, 係咁唔公平架啦, 窮者愈窮, 富者愈富

賣

五成按租俾人好過定期，你唔信用excel襟下，
回報差好遠

同埋你都唔明買樓按揭係槓杆行為，梗係著數過定期好多。你用excel計下先啦，唔好自己齋諗。

樓市gogogo

所以我咪話當佢供完囉
你借按揭5成當然好過定期